{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601988",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대한상회"
    },
    "text": "大韓商会 (대한상회)\\n\n済州市イドイドン1771-6\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 18:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 48席/部屋:部屋なし , 大韓商会は低価格で美味しい肉をお腹いっぱい食べられる焼肉店だ。 7080スタイルのインテリアで目を引くここは済州市庁近くに位置している。 ここの代表メニューは熱炭焼肉で、薄いプルコギに味付けをして焼いて食べるのが特徴だ。 やわらかい肉と甘辛いソースがよく合うこのメニューは、比較的安い価格でボリュームたっぷりの量と多様なおかずで一食しっかり食べることができる。 済州市庁で肉を食べたいなら、少し変わった大韓商会に足を運んでみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "大韓商会はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "大韓商会は済州市イドイドン1771-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大韓商会は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "大韓商会は18:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "大韓商会は何席ありますか？",
            "answer": "大韓商会には48席あります。"
        },
        {
            "question": "大韓商会は何の種類の韓国料理を提供していますか？",
            "answer": "大韓商会は一般韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "大韓商会の特徴的なメニューは熱炭焼肉です。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の熱炭焼肉はどのように食べるのですか？",
            "answer": "大韓商会の熱炭焼肉は、薄いプルコギに味付けをして焼いて食べるのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "大韓商会はお腹いっぱい美味しい肉を食べられるお店ですか？",
            "answer": "はい、大韓商会は低価格で美味しい肉をお腹いっぱい食べられる焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "大韓商会の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大韓商会の料理はやわらかい肉と甘辛いソースがよく合う特徴があります。"
        },
        {
            "question": "大韓商会は済州市庁の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、大韓商会は済州市庁の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州市庁で肉を食べたいなら、どこのお店がオススメですか？",
            "answer": "済州市庁で肉を食べたいなら、少し変わった大韓商会がオススメです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 363
    }
}